Pro club 開心踢

同fd開左隊波 咩位都招
最緊要肯傳波 走位配合
大家輕鬆打
有興趣 留tg / pm

tg
STH377

踢開街場cm
求入隊

push

幾點開波？

多數10 11 pm

翼 中場

我平日放工大約9-11 得唔得

唔是成日開機都ok?

TG:
練緊打龍門，可join?
但可能要夜晚1點先on到

話明開心踢 冇問題呀 得閒入黎打下ok

Club name?

中前場 必要時後防都得 龍門就唔得

想入，留psn ok ? riokwok2345

Psn:RHfpt03

推

喺街場遊蕩咗好耐希望可以收留小弟

除左中堅之外都得

Cam/cdm

Cam/cdm/閘/中堅